曼聯 2:0 阿積士 全場精華

ON9仔

sorry 貼錯

ibra咩構造
已經行緊

本身見到佢有2支拐杖
完場之後2支拐杖已經唔知去左邊